梁天琦: 「時代革命」的意思, 並非武攻, 而是改變民心, 反思香港政制前途

好掛住梁天琦

曾高呼要「時代革命」的梁天琦（圖）說，時代革命的意思是要改變民心，反思香港政制前途。他指「時代革命」並非一般人認為「揸支槍去進攻邊度」，「我不知大家成日問時代革命去了哪裏，是不是想問幾時有人進攻禮賓府，如果有人是這樣想，抱歉，似乎大家理解有錯」。（鄧宗弘攝）

梁天琦又解釋，革命不只街頭運動，包括傳播和組織的工作，取得民心，也是革命一部份，令到我們這一代人和下一代人也是和我們一樣，去想香港變成怎樣的地方，他形容，改變民心才是最重要。

不如以後手足有咩不完美行為 玩膠改篇高官/狗方新聞稿去對外解釋算啦

又囉天琦黎講

什麼人訪問什麼人﹕梁天琦︰革命當然是長線的（文：Tam Daniel） (09:10)

....
譚︰呈請若失敗了，下一步是怎樣？

梁︰這樣的話，就代表社會上全部方法用盡，都無法得到應有公義。好理性的結論就是，只有革命一條路，這是事實。問題只是怎樣去實現。我覺得我們做的工夫，都是沿着這條路去走︰影響社會，影響民心。這半年我覺得我們有一定的成績。

譚︰這是兩種時間觀呢，革命和組織工作。

梁︰革命當然是長線的，難道是一天半天嗎。辛亥革命固然指辛亥年發生的武昌起義，但我們更泛指多場起義，16年的時間。我和你講下星期會成功，或有一個確切的時間，一聽就知道是騙人啦。

無問題

「時代革命」係由梁天琦發起, 佢有權澄清 「時代革命」的真正意思

幾時先有判詞

武力改變到一時，心態改變到一生

希望天琦快D重獲自由

冇勝仗點鼓動人心呀

推

係喎...又話一個月既...

其實我地已經開始開變民心

人哋話抗爭無底線
你係佢代言人

梁天琦：抗爭無底線非不計後果 要想如何減影響無辜市民

梁天琦今早於電台節目中表示，無底線抗爭不代表不計後果，若聚焦點放在波及無辜上，「出來的反後果一定係大過正面效果好多」，又認為抗爭手法不會出現67暴動放置「同胞勿近」炸彈的情況。他強調，示威者要想「點樣可以做到，既可以針對到國家機器的同時，又會減低對無辜市民的影響」，但他承認很難指導每個憤怒的群眾。

人哋坐咗監信埋教，唔使下下拎天琦講嘅嘢嚟做聖旨

唔係聖旨

另一方面, 見到唔同人對「時代革命」有唔同解釋, 梁天琦作為「時代革命」發起人, 點都會有話語權解釋 「時代革命」的真正意思

PUSH

本民同青政都有話語權

點改變藍絲嘅民心

機會少, 但並非不可能...

如石禮謙, 褚簡寧

攻心為上計

梁天琦唔撚係大台, 係入冊前係試過做過街老鼠, 咪撚再貼出黎意圖控制某D人既行動

agree

天琦都講過, 攻心應係行動的目標

呢班人靠美國既法律制裁就可以輕輕鬆鬆不撚費吹灰之力就團結到

佢從未做過 過街老鼠
只係有人抹黑佢

佢夠話放棄教條主義啦！
依家個詮釋權喺我哋度、喺香港人度，歷史會完全咁去解釋！
佢嘅只係發起人，無需要以佢嚟作標準！
咪撚喺度誤導！

依家只能將戰線拉埋班返工藍絲撚到
睇下佢地被捕嗰陣仲會唔會大叫支持警察

樓主呢條廢物阻膠而再出黎曲解所有野

而家咪就係改變緊人心

四年邊想像到叔叔嬸嬸同你一齊開遮

唔會

好撚心啦
咪利用梁天琦講自己既野啦

我有邊句係曲解天琦?

原文:

曾高呼要「時代革命」的梁天琦（圖）說，時代革命的意思是要改變民心，反思香港政制前途。他指「時代革命」並非一般人認為「揸支槍去進攻邊度」，「我不知大家成日問時代革命去了哪裏，是不是想問幾時有人進攻禮賓府，如果有人是這樣想，抱歉，似乎大家理解有錯」。（鄧宗弘攝）

屌你老母死左膠
宜家我地既時代革命 意思唔係梁天琦既時代革命
唔釨係度擾言惑眾

佢講過乜關宜家乜撚野事
你咁崇拜佢咪自己整本 梁天崎語錄 怪慢慢j

你都弱智
石禮謙 咪又係為利益
你以為真係改到佢點諗呀？
夠唔夠錢呀你？

我一直都話美國係抗爭成敗最關鍵

但梁天琦的說話依然值得參考. 佢勇武得來, 理念同目標好清晰.

左膠又想散水，不了。

手足只係condom，議席最重要。

幾時先有上訴結果

天琦又點
皇帝？
天琦只是宗教象徵。

當年白鴿同熱狗點唱衰佢我實記得